十點叫得好 藍絲group已經大量恐慌 最好宿舍附近都叫埋一份

約定大家十點窗口
記得俾反應

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

利申藍絲group係指屋企人啲藍絲朋友組成嘅小圈子group

嚇到返大陸住就啱

有冇對話J下

點恐

老母電話有錄音，但唔方便分享，總之大快人心，佢哋以為啲人喺街上大叫

係佢面前嗌

呀~~~~~

日日睇TVB假新聞應該真係會驚

痴埋線